九龍灣德福間中銀驚到圍晒板

貼張紙話裝修 但入面仲用緊完全見唔到返忽裝修緊

應該所有中銀都圍板加裝鐵閘係大門。我見好多間都有裝

睇黎真係春袋

唔使硬碰既
AA膠,黑英泥,噴柒全面進場

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

大家發揮創意

美心都圍晒

關節關節關節關節關節關節關節關節關節關節關節

圍版等如連儂牆

上次吉野家有版睇

幫佢用水泥封密d

當香港人硬膠

應該每區中銀都係咁
大埔沙田幾間都圍哂白板

atm睇佢點防

將軍澳一樣，未比人裝修過，但驚到一個點